[問舊GAME]FAR CRY 3點樣整到60 FPS?

我用
i5 -6600K
32GB RAM
RX590
玩隻2012年game，應該夠晒？
但我開1080解象度、高效，都係得2xFPS，google過有人做到60FPS，但就唔知點做，
有冇手足知點樣做到60FPS?